天秤座都係美男子！

天秤座
是一個注重公平，原則
同時擁有大愛與專一的人

面對新朋友
他全部都一視同仁
不會用其他眼光或先入為主
但認識過後
你所做的事他會開始衡量
特別是你如何對待他
如果你對他好
他不會計較其他，回報你的好

天秤座是有原則
有些事不會做
你說多少他也會堅守原則
所有東西他都有底線
不要挑戰他的底線
因為他必定作出反擊
如果你傷害過他
成熟型的天秤座一定會作出報復

天秤座有大愛的心
非常有愛心
會憐憫同情不同國藉的人
就算是動物
他也會善待他們
天秤座很少會極端化
喜不喜歡小動物
在長大的環境中所受的影響不同
天秤的變化也不同

愛情方面
天秤座一般不會主動
但卻是非常專一
如果你愛上天秤座就要主動些
你有多愛他，為他付出多少
天秤座也會同樣會多愛你，為你付出
只要你不離開天秤座
天秤座基本上是不會離開你的
直到天秤失去平衡

天秤座會因你的愛不斷增加或減少而改變
同時天秤座對於愛是非常敏感的
你的愛若有變化他很快便會察覺
倘若你突然說不愛他
你的愛就突然在秤的一邊消失了
天秤座本身的愛還在另一邊的秤上
他就瞬間失去平衡
天秤座會徹底崩潰
天秤座可能會因此而死亡

樓豬係天秤座

Pishpish

又係星座撚 你既描述 十二星座都通用

我係膠紙座

有fd係天秤座，好撚柒

我係六樓後座

我係天秤座 但係又矮又柒
毒到冇朋友

同意樓主，另外11個星座都係低等人種

我係18樓c座

我都同意你